【Cyborgs: Heroes Never Die】Donetsk Airport

【Cyborgs: Heroes Never Die】Donetsk Sergei Prokofiev International Airport

昨晚睇完電影 Cyborgs: Heroes Never Die ，勁有感觸。

電影 Trailer

決定用 Google Map / Yandex Map 搵 Donetsk Sergei Prokofiev International Airport 的相片。

由 Donetsk 火車站北上到 Donetsk Sergei Prokofiev International Airport 一段道路

Artemivs'ka St,

Manezhnyi Ave,

Manezhnyi Ave

Orthodox church

Manezhnyi Ave

Ihnativske Cemetery 圍牆

Manezhnyi Ave 街上的房屋

完整的房屋及圍牆

Manezhnyi Ave

繼續北上向飛機場

一間小店

正正常常的外牆

小店的茶座

Manezhnyi Ave 與 Stratonavtiv St 的十字路口

巴士站

Stratonavtiv St

Zlitna St 的一幢房子

樓主之前D遊記呢

邊啲遊記？

俄佬個堆,係咪完哂架,文筆又唔似完

前面有間 METRO Supermarket

唔知你講邊個呀？

有機會係爛咗尾囉。

你自己起底睇番,作為讀者覺得有始有終好D,近期個3個

Donetsk METRO Supermarket

隔籬地盤起梗嘢。

METRO Supermarket

近期

釜山

沙巴

臺北

好似又真係爛爛地

個個都爛

啱啱完埋個沙巴，但好似唔識浮起了。

其實沙巴只係未打埋機場嗰段。

俄佬個堆啊

白羅斯
西伯利亞
黑色聖誕

都係爛

屌你
自己講自己笑

咁係咪唔會寫

啲 post 沉咗，再寫都唔浮，真係唔知寫唔寫好。

太快要寫新，舊嗰啲就無時間寫。

認真你不如一次過寫哂先post咁樣好冇引，又冇人催你寫新post

你見啲post 都係我自己寫自己reply

我仲無癮呀。

出冷門野有咁GE反應是常識吧,但又唔係冇人理

Zlitna vulytsia, 1Ю
Donetsk, Ukraine

Zlitna vulytsia, 1П
Donetsk, Ukraine

睇下有無時間完咗佢囉。

仲有2個月可以叫做得閒少少。